狗鐵售票機鳩撈撈

一唔記得帶八達通
用部機就麻hi煩
新版係俾錢完錢係個窿度撈來撈去

之前部機分開出都好地地

屌 究竟邊個設計
以為好撚high tech？好撚型？

加價做撚埋啲不設實際野
俾優惠蝗
仆街死